\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Законы сохранения}{26.01.2022}
\large
\libproblem{shapiro-bodik}{8.2}
\task{Шайба массой $m=1\unit{кг}$ скользит по гладкой горизонтальной поверхности и въезжает на подвижную горку массой $M=5\unit{кг}$ и высотой $h=1,2\unit{м}$. Начальная скорость шайбы равна $v_0=5\unit{м/с}$. Найти конечные скорости шайбы и горки. }
\libproblem{ngu}{1.98}
\libproblem{kozel(1992-2001)}{11.40}

}
	
\end{document}
